電子琴一問

小弟自己有彈開鋼琴，想買部電子琴用嚟夾下band&教下小朋友， 上網睇 FP-30評價唔錯，有冇巴絲有E方面嘅建議比下小弟